美軍女兵在美軍基地失蹤

個士兵唔見之前同佢老母講有個sgt性騷擾佢
報左警之後個幾月先有官方回應家屬話會調查
個基地有個士官同佢老母講話佢個女係基地比人綁架
2019年在同一基地有個士兵又係唔見左

原來美國陸軍都咁腐敗
同老解有得揮

sgt係咩來

沙展?

沖繩都一向投訴美軍搞佢地啲女仔

但美軍係強，呢個係事實

Sergeant?

搞定溝

有人既地方就一定有人渣

以前試過姦幻幻

前
件事好出名（貶意）㗎

美軍女兵好多比人強過
係真強定metoo就唔知了

墨妹

姦完掟落海 再屈佢老母藏毒 性濫交

sergeant, 中士

之前聽過D conspiracy 都有聽過，但唔知係咪真。

美軍秘聞

同你個on9有得揮